7月7或成反送中最大突破點

好多問題唔明想問下大家

77原意係向內地人宣傳反送中

但內地人一向唔推崇民主就未必有興趣嘅

但係如果有人用咗武漢示威嚟做宣傳

嗌住聲援武漢
播晒片咁

話佢係內地版反送中

再宣傳埋反送中

共產黨會唔會好驚架

如果同時有連登仔去內地論壇/聊天軟件行下

用支持藍絲嘅方式

去支援武漢
順便將佢同反送中綁埋一齊##

武漢單野會唔會變到超級大件事架

知道如果上面嘅事發生咗
遊行焦點可能會模糊
但覺得
既然77最終目的係
宣傳內地人去震動中央
＿＿＿＿＿＿＿＿

點都好
77大家加油

【重要】七七遊行同airdrop嘅文宣方向建議

個人認為
如果69、616、71咁多次遊行
抗議反送中都無咩效果
其實應該要變招
好似攬炒巴請求剝奪官員權利嚟抗議反送中咁
點解唔試下搞到中央大頭佛嚟反送中
唔好因為係內地人嘅遊行就好反感
佢地都係抗爭緊
雖然唔係為民主係為環境
但至少有反抗嘅人
可以利用
就可以一試
be water

聽日幫手推

你可以係活動前/活動後做呢樣野
但咪撚係遊行期間去做
人地國際關注緊既係你香港 唔撚係中國
你要支援武漢搞到個活動失焦 我真係多撚謝你

普通話：「你可以不支持我們，但你必須支持武漢的人民！政府壓迫他們，打他們，人民就必須反抗！」

呢d火種傳入內地，先係共產黨最怕嘅事

我覺得77遊行照平時咁搞
其實好難引起國際關注
至少喺成個反送中事件入面無咩重要性
btw都係建議
唔理點都支持遊行